警犬擺明等啲黑社會走哂先嚟到元朗西鐵站

屌你老母 死警犬
警黑合作!!

push

今鋪真係黑白兩道聯手